幾時開始屌鳩100毛就係元秋？

由一開始抄抄抄，到今日上市咪又係咁屌
一味得個抄字
推幾條廣告出黎，老老實實真係唔好笑
得香港d 小學雞中學雞先會覺得呢d 叫“高質“

乜鳩專家dickson 東方昇
你話一開始扮鳩扮傻都算啦
屌你老母去hkex 都要玩

有錢就係成功？
賣白粉賣到返唔到香港又係唔係好成功？
中六合彩頭獎係唔係要拎傑青？

屌你啦

老千股 推到上幾多好快都會收皮
不過依家啲人係鍾意on9當有趣 點啫

成個台都係on9都有趣嘅野

早幾年抄完高登嘢扮自己嘢先黑人憎。

身邊啲朋友跟大隊買100毛蝕到仆街
抵啦

而家d 小學雞真係鳩撚到地震
仲好意思話屌鳩100毛就係元秋 痴撚線

仲話乜撚嘢玩膠玩出名，
明明就係左抄右抄扮自己料。

pr好高招
營造左屌100毛就係廢老保皇個一堆
後生既追求民主既就要撐

100 毛撚有立場咩
乜鳩都係上討論區抄d 論點落黎再整圖抽水

睇班人係now財經台fb留言先可悲，個個不停話好笑查實失禮死人on9當有趣
撐著西裝去都唔一定係尊重，行禮如儀個班人，睇死到佢地自己結婚咪又係西裝皮鞋，婚紗去行禮

燈

100毛最叻膠化政治事件 成班笑下like完就冇左件事

上次立法會前咪膠化民建聯班友 整到佢地好可愛

成日抄連登/高登啲post真係好賤囉

要酸都酸李嘉誠啦
酸班抄post 狗?

難為有成班on9 打手支持